比friend發現咗我連登ac 點算？

屌臭雞

佢咁叻嘅 點發現？

屌你老母

用條撚塞住佢個口

del左個account ok?

幫手ok?

女
仔

改名做 我妙唔妙麗

開po相認lo

佢Lmed....

我好大壓力啊

followed

Lm